大家仲記唔記得此人的承諾？

郭文貴說，「這位領導人讓我對他刮目相看。雖然他很懦弱，雖然他膽子很小，失去了最好的中國改革的機會，但這方面我是認可的」。一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

薯仔兄都鞭屍

9upper

好想睇跳樓直播

同埋中國武統未
上海做到國際金融中心未

兩件事達成之前，文貴要跳了

中國：救命，好多deadline
文貴：我真係deadline啦

仲有時間

2個半鐘，就算部𨋢壞咗，行樓梯應該都行到18樓。

推！

由薯仔開呢個post特別好笑

范冰冰性愛片

跳傘都得啦

仲有兩個半鐘

等咗好耐，忍唔住都係要九點幾出po。

跳落去，前事不計。

啱啦，儲定人流睇直播

佢肯18樓跳傘的話都收貨

深入淺出-郭文貴的承諾

仲有唔夠三個鐘

俾埋美國時差的機會

人生最後2小時

挽留郭文貴

佢個建國找數已經夠on9

連鼠的合十字、同文貴的合十字好相襯

2021年，文貴已死，新郭文貴繼續為大家帶來新一首rap歌

敵人的敵人就係自己人，咪串佢

支那無一個人可靠

無串佢，一路記住佢的承諾，希望佢可以展現有承擔的一面

佢無錯,因為2020年共產黨結束單單喺中國，正式進軍全世界

你又啱.....

低質五毛黎 block就得

佢係話六月四號前
一早已經應該要死啦

18樓跳落去邊先
佢私家泳池？

你啱

18樓跳去17樓

有d大廈
尾二高果層 都有個roof garden

無所謂，肯跳就得。

真
佢第一次尻吹就已經企開少少

唔再信開咁多空頭支票的人

咩呀 仲有兩個鐘

無錯，最快就係仲有兩個鐘

希望文貴唔會令大家失望

傻閪5毛 一早blocked撚左你

都估到係佢

冰冰都未比

文貴多謝你記得

between外國係咪好多郭文貴信徒

唔清楚，相信應該都有一批，可能佢哋都等緊佢跳

推

最後一小時

22:22

Lm

仲有得追！絕殺！

冰冰

倒數喇喂

跳樓梯咪得

文貴

第一層樓係18樓？

仲有20分鐘跳得未

不自由 毋寧死

最後做哂警嫂